[自爆] 影你街外面個景

如題

邊度黎 響d 巷仔食緊煙？

沙田
真係幾多人食煙

今日好天 響室外行下勁舒服

咁多單車 大埔？

有風有太陽
可惜係星期五

好靚 日本？

星期五都OK呀 準備放假mood

四面牆

南區

lunch出去行下啦

點解會響山上面咁正

呢度係海怡定邊度 個view幾正

青衣果邊？

頂你

no no

西環？

日落黃昏？

都唔係

仲有邊度有呢 d view

hall黎架？

行緊山定響郊外工作

新界東

咪撚再起啦屌你老母

圖書館對出

好舒服呀個景 望住海

係咪沙田黎架

呢張屈機
旅行中？

圖書館溫緊書

好心曠神怡feel呀

住荒山野嶺 夜晚成日有野狗吠

新西

已得知家中位置

係

朗屏

悅湖呀

錯 原來朗屏有差唔多樣

點解一睇就知

呢頭有好多巴打

好多人響日本

留名

茘枝角

首爾

初初諗你係咪剪草果d大叔

灣仔合和

大有下話

國外垃圾大學

香港仔巴打

大街先岩屌

南區果個潮漲會浸左條路果度

好優美既環境

冇錯 將佢同合和個名撈亂
以前會去大友借廁所
小學響斜對面

好明顯李國腎

太空人

美腿

邊度黎

東大街

日本？

好難估邊度

起緊地鐵？

東京

旅行定響果邊讀緊書

好似去過但唔記得左邊度黎

後樓梯打飛機中

荃灣 愉景新城望出去

起橋

翻工

後樓梯打飛機

紅葉

綠悠悠

靚樓

怪叔叔響小學門口

返shoft?

岩岩相機影完

上水天平邨？

康城

Apa？

台南

新加坡

好刺激

警犬

ust

街坊

咁都相認到

呢度日對夜對好難認唔到
不過我個度個view無你咁靚

何東喎絲打

一定係starr

銀x天x？

晚安啦各位

我就係正你後面

相認啦

Mikiki?

你係會所果邊?

又多個
我1期

Kln bay mtr

將軍澳

好多有錢仔

啱呀
係喺將軍澳附近嘅中大

其實我轉咗名咋
我3期

又係我

南朗

個天好靚

利申：-31度

大有呀

黃竹坑

我知 唔係黃竹坑南朗山咩
利 南區上橋

一撚定係Starr 開估未？

係 get錯sorry

點解中大會響將軍澳附近

見到巴絲咁有信心
唔好意思講其實係沙田

大家都9估估錯哂

每個男人都一定知既地方

好靚好舒服 個天好藍 邊度黎

屯門碼頭？？

個景好正 有山有海

荃灣 愉景新城個頭

Sydney郊區
跳完skydive影

空氣好環境好
最重要無乜蝗
唔想返黎

樂湖站後面(去西鐡方向)空地

悦湖
右邊就係傳說中嘅䨇寓

西環友wo巴打

今日要返工就開心

香車街街市

屯門兆禧苑

悅湖

有錢人巴打 瓏門

叻

觀塘游泳池

澳洲JJ

同事